屌那媽，咁多路障做乜撚，死警犬

趕時間呀屌

尖沙咀好似有人搶左2千萬好似係

報驚

睇新聞啦

今朝早10點幾已經見到有有查車。平時個位係夜晚吹波波專用。

支那人d 錢就咁緊張

屌佢老母 南亞狗